黃國桐撐本土派 黃碧雲：屬民主黨「例外」 稍後會跟進處理

民主派立法會初選來到第二日，爭取於九龍西區連任的民主黨現任議員黃碧雲，今早在社交平台宣佈告急。對於同屬民主黨的九龍城區議員黃國桐，早前為黃碧雲對手之一、本土派候選人馮達浚站台，黃碧雲稱自己已獲16名民主黨區議員支持，形容黃國桐的行為是「例外」：「民主黨要支持返民主黨。」她指黃「嗰啲人（即黃國桐）只係行開咗」，表示在初選結束後會以黨內系統處理此事。

全文：

黃Big雲好撚肉酸

咩意思
即係想清算黃國桐？

黃碧雲今早在 Facebook 宣佈選情告急。今日下午，她與出戰區議會（第二）（即超區）的民主黨涂謹申和出戰九龍東的民主黨主席胡志偉到深水埗拉票，呼籲選民投票予自己及涂謹申。黃碧雲稱民主黨至今仍未夠票，「所以要快啲去投票啦！」與黃一同告急的涂謹申亦指，香港現時「連舉白紙都犯法」，希望市民能從速投票，向政府表達反抗意志。

對於超區參選人岑敖暉今早為九西參選人張崑陽站台時指，要將黃碧雲送出議會，黃稱明白每個候選人有個人立場，惟認為民主派内已沒有分裂條件。她又指，希望本次初選維持公道和平，不希望出現更多負面宣傳手段。

民調顯示支持率低 黃碧雲：民調有漏洞不能作準

被問到支持率在民調中偏低、會否檢討自己的行事作風時，黃碧雲反指坊間民調有漏洞，「有唔少人開假account，或者開幾個電郵投票」；她批評民意結果有偏差，更指「民調可以一人可投四票，大選就唔會喇。」她又認為，是次初選機制仍未確定最終出戰人數，「而家嗰投票只係排次序」，而民調會進行到九月，故屆時才肯定自己能否參與立法會選舉。

黃碧雲在拉票時多次提到九龍西需要有「更加闊嘅政治光譜」，指「有國際線同本土派，都要有理性務實嘅人。」胡志偉亦希望市民能見證民主黨有全力以赴，強調要與港人「一齊贏，一齊抗爭。」

記者其後嘗試再度追問黃碧雲，若在初選中落敗，會否為勝出候選人站台；涂謹申即稱他們趕著拉票，數度拒絕回應提問。

一定要vote her out!

Big 雲傻撚左

桐叔原來民主黨咩

yes

唔講真係唔知

民主黨咁多鐵票 肯出袁海文訓係度都贏啦

她又認為，是次初選機制仍未確定最終出戰人數，「而家嗰投票只係排次序」，而民調會進行到九月，故屆時才肯定自己能否參與立法會選舉。

街工 2.0 ???

+1

又想清算黨友,又未必承認初選結果
唔知本土派似共產黨多啲定係民主黨似共產黨多啲呢

可唔可以比啲大將之風呀

冇錯

條友真係唔知醜㗎喎

鄭家富?

屌佢老母，佢覺得桐叔老奉要幫佢站台

同支那話人少數人極端人士有咩分別

屌你老母真係好撚肉酸

我唔理 總知中國人要支持返中國人!

所以話有呢d人係度 初選無撚用

幫支共屈初選參與者

big雲：初選？35+？
都係議席最實際！

+2

民主黨,__ __ __

黃碧雲

表示在初選結束後會以黨內系統處理此事。

初選之後你大把時間慢慢處理啦

Big雲要清算黃國桐
佢係咪覺得自己未輸得夠切底

黃碧雲：是次初選機制仍未確定最終出戰人數，「而家嗰投票只係排次序」，而民調會進行到九月，故屆時才肯定自己能否參與立法會選舉。
Big雲未必得閒架

on9

民主黨狗也不屌

有dq家ma,佢搏dq一堆到佢上囉

雖然唔撐黃碧雲係絕對正確既事

但作為一個黨員，唔撐自己人都算，撐埋對手依樣係道德問題

如果所有黨員以自己意志行事，咁根本無必要組黨，唔係講緊民主黨，而係其他所有政黨包括本土派，否則今係初選，第日係議案上按自己喜好行事咁就遲早出事

所以桐叔如果覺得民主黨既理念同自己唔夾，最好既做法係先退出民主黨再撐對手

民主黨幾時死

好簡單
一票不投黃碧雲

桐爺駛鬼理白鴿咩

離開仲好
廢時俾白鴿整衰

推 寧化飛灰 不作浮塵

掛名而已

dq 係被dq 個個指定plan B，唔會有人比big 暈上啦

所以bitch雲初選收左皮

泛民先係打壓本土派最出力嗰個

桐叔：驚閪？

同對家一擔擔

同意你

咁多年都係咁民主黨初心（打壓本土）不變

佢想點呀
酸到

收手啦

其實佢仲有鴿黨籍
係唔應該咁做....

一個屌手足係鬼屌足成年嘅人話要清算一個幫手足幫到出晒名嘅人
big雲政治生涯可以提早畫上句號

屌你食相好核突

黃國桐 同 劉偉聰

桐叔幾時退黨保平安
每次屌民主黨都好似屌埋佢

但最諷刺係仲有大把人覺得泛民係所謂嘅‘同路人’
連登都已經大把
一日唔醒，一日唔剷除依班賣港賊，香港一日都唔會光復到

Big雲發窮惡

咪就係 正傻鳩，今鋪輸撚硬，加速死亡
唔諗下自己咩斤兩

理論上佢身為白鴿黨員係唔應該去幫對家
不過應該都唔會有咩嚴重後果，大不了咪轉會

屌你老母啦，呢啲根本係敵人來

民主黨全黨死全家

仲要桐叔個朵係大眾心目中都唔錯

呢個阿姨就收收 無民望就俾年輕一代

嘩我好撚驚呀屌你老母民主黨

黃國桐唔掛民主黨個名出嚟參選可以贏big雲成條街

理論上係咁 但big雲食相會否太核突

呢個洗唔洗處理埋

佢、鄺囝、許至勇同埋尹兆堅都好應該退黨啦認真

頭先先有民主黨義工打本土派義工
根本打本土派就最叻
打中共就死狗咁

啱啱大圍條白鴿又係屌完鄒家成扮無講過

同意，索性桐爺+鄺仔+譚文豪+許智峯出嚟搞個黨仲好

我有睇呀
本土派衰過共產黨嘛
屌你老母真係狗改不了食屎

區唔係民主黨喇喎

反省吓啦黃碧雲

所以次次見到有人話咩唔好屌泛民，唔好屌‘自己友’唔好分化
屌你老母幾時係自己友呀根本係對家嚟

Sorry以為佢仲係

對於鄒家成稱新民主同盟不是本土派，范國威一笑置之，稱不認為鄒是主要對手，強調自己在初選中不會攻擊同路人，亦認為本土派亦不應拉低所有民主

仲有呢個呀
扮乜鳩野本土

狗急跳牆係咁架啦
佢自己應該驚到仆街

好心條八婆就收嗲啦
桐叔幫手足做野多過佢好撚多

黃碧雲你條臭閪 食屎啦

白鴿黨啲人會唔會想封撚住碧雲個口

每區既協議有唔同，睇翻民主動力有講

講真 尹都麻麻地架喇
其他ok嘅

都好過其他

民主黨新一代大部分都幾sharp其實
啲老屎忽阻住晒

佢舊年已經屈過鄒家成係「鬼」

你夠膽咪hi 下桐叔一塊頭皮囉

尹都一樣唔撚ok啦
成日上網屌人
俾人撚到狗咁
仲記唔記得話民主黨入中聯辦無問題呀
根本民主黨除左鄺仔同智勇，其他都係死垃圾

入中聯辦就最撚鬼
所謂爭民主爭左30年都未成功，仲要中共唔搞佢
自己諗下都知

尹只係一件冇咁臭既屎

所以我咪話尹麻麻地
係佢平時都會行前少少先未至於其他民主黨人咁差

黃碧雲你都係算吧啦
You belong to the past, stay in the past, don't get in our way!

桐叔之前轉過唔同黨，點會怕你big雲呀，最多咪再次轉黨

希望班老屎忽死開
俾許勇呢啲上位

你處條撚咩，你處理吓你自己先la

有咩唔同，google搵唔到
唔係初選決定出戰人數咩，點解未確定
同關民調咩事

收皮啦甲級戰犯
跟進乜野...處理乜野...以為自己係邊個?

桐叔個樣同頭髮都似四十 估唔到已經七十

(頭髮多過唔少脫髮後生仔)

我搵唔到民主動力 有關DQ後既安排
得支那01 sources 6月21既 唔知係咪最update

九龍西（初選兼棄選雙軌制，9隊出選，出線名額待定）：民主黨黃碧雲、社民連岑子杰、民協何啟明、張崑陽、香港本土毛孟靜、深水埗區議員劉偉聰、馮達浚、劉澤鋒、Jeffrey Andrews

同埋得 眾聞個Q&A
Q：如出線的候選人被DQ，如何安排Plan B？
A：由被DQ候選人指定Plan B人選。

我估 如果佢輸左 肯撚定懶地硬
等出左名額先知

嗰啲應該由區選話冇用講到而家

連初選點投票都唔知

我準備跨區去屌柒佢條臭閪

屌佢老母死白鴿

其實點解黃碧雲呢啲垃圾當年都選到 係因為佢果區得民建聯一個對手？

我見過有圖寫明唔同選區嘅協議
不過搵唔返

桐叔真心尊敬佢，最想睇白鴿踢佢出黨

食相更清晰比啲豬豬睇

其實徐子見兩屆區議會都好努力做好多實事
但知名度唔高
同時大眾亦唔太了解佢路線

又想割

最撚多咪退黨囉，依件甲級戰犯真係on99

就算桐叔呢件事上叫做"做錯"都好 如果因為咁逼人走或者開除佢黨籍
相信唔止big暈 成個賣香港都可以收皮

桐叔自己退黨仲好

你邊撚度務實理性呀碧云邪神
你係直頭唔撚做野呀

桐叔應該都預咗

難聽講 就算桐叔輸埋個區議會都驚閪
佢最大功用係以律師身份支援被咬手足
希望佢飲多啲水休息多啲

未醒過。

桐兄做左的

妳big 暈 ，，

番妳白鴿老母閪啦

如果出袁海文, 佢地應該唔駛告急

有16個豬隊友區議員支持逼暈，唔怪得佢成日覺得自己好受歡迎

一個做律師都行到咁前咁貼地
你哋竟然想拉佢後腳
結果你哋係想點？真係好想問白鴿

提醒返 今次係一個50萬+人嘅民調

反省下自己啦黄big雲

巴打訓左好耐?

佢係冇撚用 初選就係照妖鏡 將呢批垃圾剩餘既化妝都拭落黎

桐叔都唔使稀罕啦
依家佢仲掛民主黨個名係令個黨有面咋
Bug雲連莊閒都唔識分

徐仔做地區工作真係100分, 超勤力, 連屋企都唔返, 係議員OFFICE 訓覺, 四年未放過假

但選立會係另一個層次, 覺得佢差少少, 冇投佢
利申: 住柴灣.

姐係想搞鳩桐叔？

佢個樣仲後生過高普
但係已經年過70

仲唔快D踢D人出黨

我寧願輸鳩哂都唔會投呢班撚樣

永續議席

桐叔為左支援啲小朋友訓街都唔介意，人地成70歲都仆心仆命，好清楚做緊既所有野都係為左香港既未來，你老母閪黃碧雲淨係識戀盞權位老而不退

組隊

如果條仆街仲死出嚟參選，我唔理佢排第幾，佢哋今生今世都唔使旨意拎到我手上嘅一票。

玩野就滅黨架啦，有辦你睇

收皮啦八婆

初選都告急就收收皮先啦

天琦

搞乜突然咁多post狙擊本土派？

支持本土呀 最後個半鐘

白鴿黨始終係大黨派，5區都有票倉，基本上夠晒5區當選一席，
問題係當年民主黨死左司徒老賊，AV仁有申報公司問題搞到唔清唔楚，
之後白鴿就輪到四方西話事，安排左四方西二世空降九龍西。

個個係到跟曬五毛風向係到反泛民

班共匪一定有放好多鬼去參選

就算比五毛洗腦洗到幾唔鐘意泛民都好，都千奇唔好投個突然空降，身分不明既人

調轉頭應該係新派果班退黨保平安
留返班老海鮮自己圍爐玩飽佢

桐叔做嘢都要佢教呀？

Big雲算唔算命犯關公黑星，
佢係唔係想拉哂成個民主黨落地獄

各區協議：
新界西
本區所有候選人早前達成「約束力初選」共識，將由選民選出8位初選候選人中得票最高的6位參加官方選舉，落選的候選人將不會參加官方選舉。

新界東
本區所有候選人早前達成「約束力初選」共識，將由選民選出12位初選候選人中得票最高的7位參加官方選舉，落選的候選人將不會參加官方選舉。

九龍西
本區所有候選人早前達成「初選加棄選」雙軌制共識，民主派以4席為目標，共9隊出戰初選，尚未決定初選出線名額及正式選舉名額。

九龍東
本區所有候選人早前達成「初選加棄選」雙軌制共識，民主派以3席為目標，共6隊出戰初選，出線名額為5隊（初選票數最低的名單退選）。選舉前夕，民調排名最後兩位的候選人需棄選。

香港島
本區候選人並沒有達成「約束力初選」共識，民主派以4席為目標，選舉前夕，民調排名較低的候選人需棄選。

oh shit 我做咗五毛

收皮啦

桐叔都搞屌你老母

個女人 點解仲有面死出嚟

一齊支持桐叔

肉撚酸到

一定要投返泛民
支持入中聯辦
有哂往蹟

畀9秒你答！

唔鐘意泛民
唔鐘意Big 暈

b雲直接放棄啦好心本土嗰班無咩邊個有信心去投 咩超區王伯聽都未聽過點投得落手反而打國際線嗰班我覺得幾好 起碼真係有做野

輸咗就清算黃碧雲

條撚樣美心打手黎

仲帶風搞美心既，唔係五毛就係弱智

關你鳩事咩

咪咁啦

民主黨夠膽迫害桐叔，成個黨四分五裂滅黨都似

無錯，大敵當前依然昧於時局出黃碧雲，憑咩覺得佢值得一席？

調返轉咋嘛

我同意黃國桐應該退黨先去撐本土派嘅 政治倫理

不過你一舊雲想搞清算 同醫管局搞鳩罷工手足有咩分別

桐叔上今日睇真d果陣你都唔知係邊

桐叔poly個陣有份入去幫手
仲未計去台灣開埋鋪幫當地手足

屌 到依家都唔知自已幾撚黑人憎，我老豆原本超區諗住投廢涂，點知睇到廢涂面書同一舊雲泊埋張文宣，最後就投咗岑。

贏唔到係度發爛渣

事實證明，民主黨可以有勇武，只係你BIG姐未撚訓醒

又話大家都係民主派無分你我

跟

黃碧雲，你咁無恥
應該申請入民健聯

民主黨以為桐叔需要佢地，實情係民主黨需要桐叔先啱。咁難得有個廣受尊重嘅人喺佢地黨，仲唔識死想郁佢？單係桐叔嘅法援光環都夠殘眼死你民主黨碧雲姨啦，懵撚。

咁都要告急

唔係第一日知黃碧雲係仆街

一舊雲不知所謂

夠膽跟進桐叔

我跟隊

桐叔都搞
屌你老母

收皮啦
唔睇名以為藍絲發爛渣
好撚肉酸啊

擺明
惡撚到、小器到呢

邊個處理邊個都講唔埋啦

話唔定一齊衝佢先係被集體處理嗰個呢

民主黨點會處理佢

好心啦...有需要咁咩..
選唔到, 咪衰衰地做埋場戲, 扮下大方, 咩光環都拎晒啦

露撚哂底啦

樓主pr五毛狗拉

佢咁樣 更加冇人選佢

泛民兩大害
白頭佬
一嚿雲
一個自殺死咗
另一件放血中

而家先知黃國桐係民主黨

桐叔好波，唔洗理D垃圾

跟隊

+3